荃灣朗逸峯套3房 區內家庭客斥1190萬購入作新居

荃灣朗逸峯套3房 區內家庭客斥1190萬購入作新居
16:20 2021/02/09

"......朗逸峯剛錄得本月首宗成交，為12座高層B室，實用面積997平方呎，三房套房連儲物房間隔，叫價1400萬元，經議價後，以1190萬元沽出，實用呎價11936元......"

山旮旯荃灣半山都要近萬二蚊一呎

朗逸峰唔係不嬲貴咩？成日以為係豪宅

朗逸峯當年同普通荃灣樓差唔多價錢
而家萬二蚊一呎其實低咗d

比人壓兩球都照賣
急住走？

壓到85折都沽，個業主俾人炒咗？

去到1000萬以上一直難放
九龍東九龍西開揚景過1000萬都係咁話
何況荃灣?
大把放唔出啦
呢位業主買咗都好難原價放
祝佢好運

現崇山

人地咪講左作新居 9百幾呎夠住一世 你咁緊張做乜

好似買iphone d人成日諗住要放返部機咁

跟本上大把人唔care resale value

你咁緊張做乜，居住一世
咩大把人唔care resale value

黄大仙區你仲講
900萬以上平日靜過鬼
靠一兩個客推高成交

如果賣樓等急錢用都唔好揀呢區

好旺架喎，日日貼新聞gogogo

好咩野啊
根本黃大仙區都係基層打工區域
700 800萬都叫可負擔
大把人700 800萬呢個價買綠白表居屋
都無咩人買900萬以上私樓(俾我就算買唔起都唔會買居屋，就知D人要住難負擔)
有FD放過樓就知900萬以上揾個人都難
所以地產都暗示好珍惜一兩個客

無計，720萬

啱啱先有個 1000 萬兩房成交，上左田土廳